Paulus Ollisar sai ette kutsutud ning temma käest järrele küssitud mikspärrast ei olle Oppetaja pääw suwwel arra tehnud.
Paulus Ollisar räkis et kust temmal aega Õppetaja pääwa tehha sest et temma külla Sepp ja ei tahha temma ka sedda tehha.
Mõistus
Et Paulus Ollisar ei olle Kirrikohärra pääwa ärra tehnud ja ühhe nisugguse tühja lorriga Koggokonnakohtu ette tulleb saab temma selle eest 15 witsa löögiga trahwitud ja peab temma selle pääwa eest 40 Cop. 8 pääwa sees ärra maksma.
Maddis Tamm XXX
Josep Reisenpuk XXX
Josep Kallaus XXX
